古天樂+鄭中基最新廣告 笑死

你死左點開post

尷尬

個導演好垃圾

浪費左兩個好演員

收皮啦 笑點低

唔好笑

邊個諗橋㗎
2隻A嘅牌面拍出階磚三嘅內容

agger 好心就搵王家衛拍

炒鳩左度橋班傻人同個導演啦

好撚mean，但又好中

真
邊撚個度架，好尷尬
完全笑唔出

8

演員好慘，頂得好辛苦
真係用盡晒力去拍條垃圾片
唔係有字就係劇本架......

完全笑唔出喎
一開波仲好期待

我原本失眠，睇完之後醫好咗👍🏻

廣告世界，客户就是導演。

悶到死

好尷尬
浪費晒班演員

Where is the haha point

多數agency度個flow既
個導演起現場睇住拍攝only
而且拍完一個take要俾客望下得唔得先

邊度好笑？好撚低質

Deliveroo 比狗用